{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 죽도시장 투썸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは12:00です。 予約した客室は2人基準であり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊の予約をしても、入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。 客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室の際、次のような特典をご利用いただけます。 予約前に設置された空気清浄機、衣類スタイラー、ゲーミングPC(バトルグラウンド、リーグオブレジェンド)、一部の客室にはゲーミングカップルPC(ロストアークを除く)が提供されます。 また、スナックコーナーも運営しており、客室には光ケーブルインターネットとWi-Fiが完璧に備えられており、無線ノートパソコンを使用することができます。 また、客室にはパソコンとテレビを連結して視聴できるOTTサービスが提供されます。 ホテル式寝具管理システムが備えられており、セットトップではネットフリックス、ディズニー、アップルテレビなどを個人IDで視聴することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "予約した客室は2人基準となっており、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の料金が発生する場合、1人当たりの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の料金が発生する場合、1人当たりの料金は別途発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約しても問題ありませんか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊の予約をしても、入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についての注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についての対応はありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際、空気清浄機、衣類スタイラー、ゲーミングPCなどの特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には光ケーブルインターネットとWi-Fiが完璧に備えられており、無線ノートパソコンを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるOTTサービスはありますか？",
            "answer": "客室にはパソコンとテレビを連結して視聴できるOTTサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような番組や映画を視聴できますか？",
            "answer": "ホテル式寝具管理システムが備えられており、セットトップではネットフリックス、ディズニー、アップルテレビなどを個人IDで視聴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 681
    }
}